正式宣佈 現今世界第一中場係摩迪

射門 派牌 長短傳樣樣有
琴晚踢到仆一碌咁仲交到幾球靚波
不得不服

可惜老了， 唔捨得佢走

其實兩年前已經係最佳

助攻仲助守

佢第一左幾年啦

皇馬個個猛將

其實我覺得大衛施華同佢差唔多

過左氣啦 迪布尼勁d

Modric 勁在技術S級
但唔會死扭，應傳則傳，應hold則hold
而且肯做dirty work防守撲波

4千幾萬歐元抵到爛
真係近年皇馬最佳收購

勁左好耐

守摩迪高兩班
腳面比波又好睇

沙維佢地退左之後第一左好多年la

施華身位謢波都係勁但唔夠摩迪黎

摩迪高少少 某程度上摩迪踢法隊隊都可以融入到 但施華未必

防守方面摩迪更加高一班

返熱刺就好喇

人地踢隊咁撚勁嘅隊會唔會返去未來呀

摩迪40歲可能考慮吓

一個c朗 一個摩迪
抵撚到發夢都識笑

仲有kroos都好撚抵 明明又勁又後生又幾靚仔唔明點解咁平

我會定義佢係健康版路斯基

係咪好似25歲過皇馬而家32歲

好似12夏天先過皇

1年約

但咁平價都無人同皇馬搶又係幾神奇

摩迪 簡迪 得二者算唔算已得天下？

當之無愧
喺熱刺已經好勁

卻奧斯想走
拜仁皇馬高層傾掂數

好似哥迪奧拿有叫巴塞買，但巴塞冇採納

唔係啦 我地小花墜後造波都攞神射手先係

摩狗唔撚識用
一換安76即刻踢到識飛

成班皇迷鬧佢水貨起碼鬧左半年，一個佢一個bale，都痴撚線

皇馬呢幾年，佢先係最大功臣
全能到仆街

曼聯咪搶囉，搶唔贏啫嘛，巴利、賓周馬、華拉尼曼聯都搶過，全部搶輸皇馬

果年記得好似前半季就皇狂屌bale水貨 後半季就調番轉變疤果邊屌屁馬

摩迪卻奧簡迪 係夢幻組合

Bale係因為佢成日傷姐
佢第一季國王盃爆贏巴查 歐聯加時又入波
果陣邊有人會屌佢

卡斯美路關鍵入球，不容忽視

你老豆同狗都差唔多
生左你隻狗樣傻閪

佢第一年黎皇個個都屌柒佢廢
利申我都有屌

摩佬唔鬼識用啦 再教落去變白米雞

使唔使嬲到咁

艾歷臣而家都算A貨摩迪啦

關咩事，第一季佢一直打得好，無乜傷，就係屌到下半季開始先唔屌佢

由傳買佢開始已經屌到佢開花無腳法唔夠班，屌到買佢後足足半季

夠坦白，欣賞你

乜撚野個個呀屌你
至少我無